沈陣營第三百一十九期 - 轉身必須快、龍門及時搬

入門手印

沈門最高指示

徙置區大堂公告

沈門朝聖區，新入門必讀

月供撚必睇: 師父月供錦囊

必供名單 - 發達冧把

斷供名單 - 跌錢冧把

入貨忠告

大宗商品操作，還看師父

2019近照

沈門墨寶

大家繼續happy等大師兄回歸，新入黎既d j 圖唔該放得好d。

上一期post

沈陣營第三百一十八期 - 師父吹雞大家入市、可以入市、沈大師號角已響起

\|/
裝定頭注香

\|/

黑期248

師父大業未成
仍需堅持努力

師父\|/

標普500指數期貨暴跌至2,819點，觸發交易限制

冇dl 個app我睇唔到

師父關鍵時刻

今日入市嘅話真係要轉身快 \|/

今日真心想趁低撈少少baba牛

\|/
今日又要生靈塗碳

2819的確係到過

\｜/

武漢肺炎會唔會觸發系統性崩潰，而家有趨勢係咁，同08年金融風暴唔同，嗰鑊唔炒股冇買金融產品基本上冇感覺，香港樓市先係跌20%左右，呢鑊係影響全球各行各業，幾乎係中斷生產，所以油價冧唔停，美金一齊跌嘅情況出現，以往通常係美金同油價相反

19年8月跌到25000
700得番330
今日又係25000
但比到盡最多去到370

師傅

\|/

係，頭先我都望到

開市入24000 牛放到到期

點解師傅一話上28000 就搞成咁

整理好yahoo finance app嘅股票list，今晚要開始睇美股

淨衣派

2月非農大幅好於預期，失業率連續23個月保持在低於4%的水準

週五，美國勞工部公佈的美國2月非農新增就業人口27.3萬，大幅好於預期的17.5萬；失業率下降至3.5%，失業率已經連續23個月保持在低於4%的水準，這是自20世紀60年代以來持續時間最長的一次；薪資增速3%。

高盛：OPEC和俄羅斯已經開啟石油價格戰，可能會推動原油跌至20美元區間。價格戰完全改變了石油和天然氣市場的前景，將第二、第三季度的油價預測下調至每桶30美元。

但前年底先245, 今次會唔會穿埋再搵架

Have guts!

386今日要跌幾多

咪又係嗰啲

\|/ cfu

沈判cfu之日

如果我入貨會貼倉，美股唔驚師父

不過未必入，睇勢頭仲有得落，而家係級級落有波幅冇升幅

星期一低開係入貨時機
今日血色星期一班人仲唔happy

no eye see

未開戶口

正路美股要低過侵上任時指數先好入場 要信邪

師父自從叫人買貨之後，好似只係升過一下

FT最簡單，etoro諗緊試試，以色列公司，遲啲我打算開個擺三幾千美金試試，試吓炒匯

\I/

美股預今個禮拜再跌
武肺疫情無受控跡象

YoY S&P 最近果幾次股災都跌3份1 (已經無計最高位跌落最低位)

武肺只係藉口
以平時白事當紅事黎睇
市場會解讀做, 個毒既然都無解即係冇得擔心, 利好醫用物品類股, 大幅上升

振奮下先

呢次如果系統性崩潰，就係師父所為，吹大雞叫人撈貨

佢一般戴頭盔冇咁高調嘅

黑期回番，又撚狗市？

侵侵打飛機嘅道指都錦樣，隨時連任失敗

大師兄之前買定界內證等師父

原來麵仔放7500 個日所謂熄燈, 係儲氣為之後豪燈

咁要叫麵仔今日開倉

期一開市就準備起條底線傳底
所謂仲有險可守力擋XXX 咁

今日麵仔咁好火應該冇心情開倉
未見另類訊號

千跌之日終於到來
師傅今日既戰績可以打飛機多10年
當時得我一個睇淡 大把人唔信我 全部仆晒街啦
跟我個D人一早就幾隻袋底熊 都係因為我肯救得一個得一個先執返身彩咋

師父: 要跌穿24000, over my fat body!!!

仆街啲MPF

師父記得要屌出面啲仆街估評員咩撚都唔識，係呢啲時勢仲叫人買貨

992 十年圖

真係有熔斷機制

5%

Em唔係except MES 同 ES 咩

呢個係MES 同ES
都係5%

第二日再跌

唔會HSI今日穿24500呀?

穿245師傅我今次搵既錢除笨有精都唔洗執二手飯食

輸錢一定要入嚟上香 \|/

仲有條終極底 ~235; 等CFU 到時一聲號令就知港女命運

我仲未上車.gif
今次執唔到

上證冇力V翻上去嗱

老母麵開左Post 陣間回氣嫁啦

屍父玩撚壞左個市

另類指標：華爾街「走火警演習」

過去一周美股大上大落，前一星期大跌逾4,000點，道指最低跌至24,681點。到了上周一反彈近1,300點之後，市況大升大跌，每日波幅皆逾千點。市況之波動，主要是新冠肺炎疫情於環球擴散，但美國聯儲局又突然大幅減息，導致市場出現敏感的反應。而事實上，疫情在全球擴散，是大家始料不及，但市場的反應也是過度恐慌及敏感。

至於美國的減息決定，雖有助紓緩恐慌情緒，但也製造另一個恐慌，就是令投資者認為，現時的前景太惡劣，故此聯儲局才會急於行動。

從玄學的角度分析，本周市況仍是反覆尋底的格局，好大機會在星期三轉勢。今次美股之跌，估計只是「走火警演習」，暫時仍未是見真章，皆因美國仍有再減息的可能。

美息無得再減最危險
而到了聯儲局用盡「減息子彈」之後，將會是最危險之時。

本周每日的股市走勢預測：
周一（辛亥日）為天干屬金地支屬水，金生水之局，市況仍現淡勢。周二（壬子日）為天干地支皆屬水，全水之局，反覆尋底。
周三（癸丑日）為天干屬水地支屬土，土剋水之局，見底反彈。
周四（甲寅日）：天干地支皆屬木，全木之局，走勢向穩。
周五（乙卯日）則為天干地支皆屬木，全木之局，早段出現強勢。

訊匯證券行政總裁 沈振盈

師傅祝福完386 油股就仆街

跟師父嘅, 大家都係練火中取栗, 唔住練係升市贏得多

跌到25000 先睇跌

師父話疫情受控上返29200呀

被沈判

Cfu吹雞買貨都唔靠邊站聲援，入場撈底，肯定未被cfu沈判過

受過傷....

用利潤硬接CFU沈判

要比師傅重棍毆過先會參透到小小實戰理論用師傅嘅玄機

My God……

呢到有邊個冇

希望好人可以平安度過

瀨閪最頂癮嘅地方，唔係瀨，而係停

師父件黃金壽衣，無得輸
燈力 +1000

兩幻五都唔穿

呢幅圖係上年

所有智慧學科, 萬娛都不離奶和閪

師傅直播

師父叫人買貨，即刻股災，豪插千點。
燈神之名，實至名歸。

科技進步 咪就因為女人塊閪

弟子愚鈍 未能參透師傅玄機

其實宜家 883 可能買得過

mayday mayday，師兄弟傷亡情況如何?仲有無人生還

不聽師父言
瀨閪在眼前

cfu 有冇瀨過閪

青姐有無流淚

冇睇上期標題咩 師父吹大雞

學師父成日講果句 要避一避

死唔去，但大跌必有損傷，包括mpf

肥婆嗰日喊出黎, 就係因為師父同佢講, 大貓跌穿35就唔再幫佢瀨閪

Mpf 果d一早當跌咗啦

睇嚟 google 有聆聽位師兄嘅意見，換咗啲廣告

冇轉哂做保本保守嘅基金，就係冇睇18年師父嗰百幾萬MPF倉

copy trading而家潮流嚟，cfu百幾萬mpf倉唔跟，仲有邊個跟？

呢啲先係我地食開既野黎架嘛

舊年copy 咗

跟左幾年, 有盈

樓王咁搶口，小心師父沈你一鑊甘

美女跌停左

參透實戰理論係包埋焗賭嘅MPF，好多人唔知道

師父老本嚟㗎嘛，緊係肉緊好多，唔操作好啲佢自己輸到仆晒街咪冇得退休

Some White House officials privately believe the number of US coronavirus cases will double or more in the next 48 hours, according to the Washington Post.

5仔好快變股

仙股

MPF 要當佢係移民應急基金
移到民可以提前拎，到時就多舊錢洗，唔撚洗等到退休

除咗以前淨低嘅股票講咗唔理，冇持倉，美股得少少垃圾債券，沈我唔到

MPF自動入哂保本保守嘅基金，反正冇供好耐，都冇預用佢退休嘅

會停幾耐？

師父: 就沈你啲樓岩岩好我想買樓

好似係10~15分鐘冷靜期，唔記得係咪

樓王講過樓都由佢沈

當跌左

正現金流嘅唔怕佢

師父2017年比哂指示
唔跟，與人無尤

唔知
第一次見

我就跟左幾年
合埋眼一年入去望一次
因為知大升大跌唔關我事

X2
有賺幾舊
多謝師父

早知就唔好星期五入貨啦 又豬啦

有個中山樓盤打黎叫我睇 十零萬首期

唔知二師兄張睇跌大期係咪堅持到今日？ 睇個勢24500~24560遲早會穿，今個月開始股票業績期，老貓科技1478今日公佈，老貓多數要IFC 卜位

老貓之前12蚊又唔走

今晚望吓以前買過嘅HACK會唔會再落，去到35~36會入少少，呢隻嘢清倉時都冇輸，贏少少

沙特玩油價減價戰，想玩撚死俄佬？ 去歐美每桶減7美元，俄佬啲油邊個買？

意大利個陸軍總參謀長確診

證明支那復工

除咗俄佬 係咪仲想趁伊朗奶嘢攞佢命

唔知對歐洲條油管有冇影響，迫到佢哋歸邊就好了

伊朗佬賣油主要係支共、唔同客路

家陣新聞話減價唔止，仲每日增加1000萬桶出產，擺明要推冧油市咁

容乜易平過可樂？ 正路計油價跌經濟先唔會衰退，成本減哂，當然同香港冇關，油站係唔會減價最多整啲濕鳩優惠

但呢招對沙特都好傷

香港啲油站只加不減 又贏

多數唔係現買現賣，做期油，好似飛雞咁哩野死得人多

除咗俄佬個啲 美國啲頁岩氣都頂唔到 死咗400幾家

所以阿木老豆開油站可以係咁買車俾佢就係咁解

呢鑊之後，自動化機械人生產會加速，冇人再願意將工序放喺靠密集人力嘅支共國，安倍呼籲回流其實得嘅，機械人生產之嘛

所以美股ETF 跌得夠多，可以分段入，以各國工業回流嘅話，肯定靠呢樣降低人力成本

支共嘅世界工廠只靠人力密集平，經過呢鑊之後，全球一體化唔解體都局部減低對某幾個國家嘅依賴，搞嚟搞去就係機器、AI代替人力先可以實現

聽下師傅講嘢

機械化之後，支那人就再無佢嘅存在價值

其實廠佬始終都係有惰性, 好地地就唔會無鳩啦啦掟錢去研究一個全新system黎生產
所以呢鑊係一個好大既契機黎, 所謂既critical juncture

會幫到佢減慢美元消耗，舒緩到通脹壓力

不過佢自己生產唔到嘢，再平對佢都冇好處

對油唔熟，問多一問：
支共之前好似買落俄佬大量期油。
但而家油價跌，
支共算唔算瀨左閪？

係, 原理同因航炒燶油一樣

係，冇訂單係幾平冇用

買貴左姐

參考國泰炒期油，緊係賴嘢，除非佢唔履行同俄佬簽嘅合約，不過應該唔夠膽

俄佬見平乾脆減產市場買，轉手賣比支共就得

自用驚閪

但啲外匯就

唔夠咪問金仔借

你老味, 你冇錢交煤氣費, 會唔會落街問個乞兒借

今日入油幾錢 香港野唔加都偷笑系列

香港油個成本根本唔係油價

呢個真係好過份, 70歲有特權？ 律師黨jr 左佢未？

女嘅可以去做返黃業

都成17蚊，有加冇減

律師黨d律師唔會做野架
你見成個黨來來去去都係得飛機師走出黎
因為佢地好驚呢d case打上去會輸得好難睇 話比西方知香港法治真.已死 會對法律界生意打擊好撚大
而家佢地都仲可以呃鳩鬼佬薛丁格的法治狀態

順手召喚埋

又好似係

潘朵拉魔盒一打開
世界已經不一樣

量子法治

cls

未到1200已經800億成交

為左自己飯碗, 唔係企出黎反而係默許必要之惡要存在
所以, 收檔啦

完美例子

樓王已中重點

公文袋呢年以黎做得最失敗
不知所謂...
除左為踢走對家外完全冇期望

肥佬講咩嚟

追唔切

創世紀金句：
「什麼人麻雀枱上面贏得最多錢？
唔係打牌叻、或者運氣好嘅人，而係當你運氣唔好嘅時候，點樣可以輸少啲，甚至唔輸！」

外國無論係歐美定伊朗啲政要特別多隔離/感染
係大陸同香港特別少

cfu大力推981撈底，1/3注，再落再買

每15分鐘上嚟睇一次post
希望唔好比師父沈判埋份工，唔係連追數嘅機會都無埋

981正股

即係個市會彈, 大奇跡日了

中央指導組成員、國務院副秘書長丁向陽：不可否認，在這次大疫情發生的早期，主要是今年1月份和1月份之前，湖北省有超過3000名醫護人員被感染，其中40%是在醫院感染，60%是在社區，均為湖北當地的醫護人員，而且大都是非傳染科的醫生。

信師傅變

大家都明點解

一起身，見到紅淋淋
師傅睇好真係唔係講笑

支共同港共班契弟自己知咩料啦！點會咁容易中，喺歐美日韓班𡃤共仲未知死啫

港美一早空倉，黎沈我呀

沈緊老強

上幾期標題已經提咗，cfu吹大雞叫買貨，danger signal

有幾多師兄捱到今日睇到師父十年一遇買貨

冇所謂 假的真不了 真的假不了
準備迎接金融戰

Teams 免費㗎 冇錢賺

今期個標題都中左

早轉左保守年幾兩年，o係港女兩萬六位
保守個內容係做定期，冇得輸，係輸行政費俾基金佬姐
沈門最高指示咪講左要轉保本

我以為係Office 365其中一個app黎

你當teams 係Skype 來

Teams 唔同work work要收錢 但都有得試用/基本版

因為我唔識速成 所以我無用teamsosad]#lm2

依家想轉埋剩低20%去保守是咪太遲

原來大dodo

cls財演指標

要幫大師兄記錄低今次破地獄之旅

後市我睇未跌夠，自己考慮

真係大戶嚟

【大師睇市】
港股現跌至25,000點水平，期指就跌穿25,000點少少，待未來2至3日會有止蝕、打靶及Call孖展等行動完成後，料港股會企穩...

大師叫大家唔想太擔心，未來有利好因素！想知點解咁講，快啲入嚟睇吓啦！

#沈振盈 #港股 #唔想太擔心 #利好因素 #大師睇市 #東網Money18
沈振盈課程同學會

未來有利好因素

要篤番佢地

繼續利好因素，福壽園？

屌你老鼠肥佬!!!!!

樓寶崩盤點睇
無哂錢溝

国家隊心諗 岩岩凖備托市 咁快全軍覆沒

信者得救

呢度啲兄弟走左好耐喇喎

未走

寫得幾好

Cls咁都可以出一篇

//料港股會企穩
未來有利好因素//

呢個我都有同樣睇法，觀望定等跌到啱價先參戰

尖咀間海底撈要搵人出嚟派傳單拉客
好撚想覆佢哋叫班黑警出幫襯咪得

買貨！

頭先師傅上節目個陣 主持係咁問佢金 油 個股點做好 搏唔搏反彈好
師傅一直講 緊係可以啦 但要識走囉 位又無 分析又無

比位我入熊得唔得

老早同佢講1478前景

啲廢中廢老都唔like口罩

未買花生

好爽

影到好似有佛光射住

唔出唔入最安全

就咁望吓HSI張圖，如果穿245，下一個係21000左右，如唔止跌，唔知去到邊？

利申鳩噏

主席瘋狂減持套現，靠唔住

師父： 8500

而家睇圖個支持位, 0920am已經冇左

而家港共政府做咩都唔會有人信，信任度破產

幾時，想睇原文

搵幾個藍絲嘈下引班防暴拉封鎖線到10km外，到時點換都得啦

16年熔斷位182-3

今次已經有誇區選票啦

4000點

希望個不公選舉係引到美帝開支共波既導火線

係師父面前
我一早認左輸

大鑊 試過屌足九個字先射到

試過要除袋先射到

xau

賣晒啲公屋商場買大陸野，不了

［大紀元獨家］ 遼寧衛健委下令銷毀武漢肺炎疫情文件

chernobyl

又幾跟足劇本，不過今次燒到外國個頭上。支共再出口術一定即死。

今日小妹會表演火中取栗

好快就冇新確診，啲人全部染晒流感姐

武漢肺炎呢件事,支共推卸唔到責任, 全世界都知道出處,睇下各國政府放唔放過支共

hbo chernobyl好值得睇

道期係咪又停左？

個肺會花的流感，冇藥醫的流感。

對外嘅嘢，佢理鬼你吖，佢要保政權姐

你諗吓，叫美國道歉咁 on9 嘅嘢都講得出，目標受眾唔係我哋啦

但點解停既，明明未到下個停既位架

大肉腸個市 7%

又插過, 好想買呀

早排先睇, 個手法30年都冇變,
唯一分別係果時蘇共冇玩國際線, 或者係冷戰時期壁壘分明, 打唔入

個市開始panic

鬼佬起身越洋 google translate cfu 話有轉機, 仲唔老閪都沽咩

所以就係要睇外資點做，宜家嘅美國似係抬舉臺灣，然後只等中共自己冧，多過直接干預

華爾街班蛋散仲未捨得走 or 政府、國會未迫到佢哋走，咁嘅話中共仲可以捱多陣

老美今晚跌兩千不意外
師傅為左整個死英國皇帝不摘手段

22500唔係有08 16既股joy支持位咩?

師父今次27500開始叫買貨，要殺全球幾多投資者先肯收手?

咁又要入貨了

午間教路仲叫緊信眾買call，師兄跟機?

上證都未開始，咁心急?

第一步23994！

跌唔買 唔通升完先買咩

呢啲分注做㗎啦 理鬼佢

德國鬼妹咩事？
食左媚藥，瘋狂失禁痙攣潮吹？

袋底有嘢塞了

最後一次 一雪前恥!!!!!! 低位搥頭再加咁撚大個列口 你地話牛唔牛啦 !!!!

Google translate 師父另類指標

師父一話有好消息

［有片］香港情侶「車震」狂un尋歡被撞破 女主角內褲都著唔切即開車走

8500.jpg

美國或成為全球第一個成功研發對抗武漢肺炎病毒疫苗的國家

America , fuck yeah

個句式係拎「中國或成為最大贏家」嚟抽水？

暫時停泊在美國加州三藩市外海的郵輪「至尊公主號」（Grand Princess）有21人確診武漢肺炎，情況如同「鑽石公主號」。日媒報導，美國政府已向日本政府請教對策。

對策咪就係由得佢，船上面爆到咁上下，各國就會有壓力接返走自己啲人，咁就保到自己醫療體系

阻人扑嘢燒____

話說，麵麵出完 post 又真係彈咗五十點

希望師父殺還殺，放過沈門一眾弟子。有無師兄弟識整隻沈門方舟黎救我地一群信徒?

破燈

樓寶

師父 曾經講過一句野 叫大淡好尾市

唔係香港

樓1樓2都變成titanic

我等位再開淡倉喳

嘩屌 都係過唔到自己個關.... 唔夠膽買.....T.T

嘩屌 都係過唔到自己個關.... 唔夠膽買.....T.T

屌，縮沙

笑出聲

佐川の配達担当がコロナ感染 名古屋の営業所を一時停止

戇鳩 速遞員確診

仲諗住麵爺睇好，師父又睇好，今次仲唔發

麵爺竟然縮

人做troll，佢做troll，佢真係好撚有喜感

原來係大戶數唔夠飛

佢心水不知幾清

唔識日文，個速遞員係咪做港口？

麵狗轉身仲快過cfu

麵麵一縮，即時利好

擺明撚你班連登仔

喺港區做 近港口
但唔係喺個port入面做

明顯大戶數飛, 呢下真係出賣左自己

咩係數飛

屌你老母

師兄真人沈振盈？

WHY YOU HERE

扮乜

屌 IFC成班連登仔攞緊飛

大戶麵

佢哋仲有冇最後一注錢買籌？

慘, 連跳樓都冇資格

有冇家長車義載過海去ifc

呢張圖都好耐歷史

Y拍5月都收皮

dax 爆升一百點

收左市先好信佢，佢之前咁樣撚過唔少人

OK 冰到等

要去麵爺個post 到問
話唔定戴到件有鳩嘅女，水瀨兄咪可以接祭佢

又開始黎料

夜期大爆升 冇事喇

大戶麵
呢鑊唔知有幾多人比佢跣

以為麵青係燈 原來係大戶 十賭九騙

估唔到麵仔都係雞棚嚟

係橋到打死火燈，要佢交肉金先開車，唔係自己行過去

連登入面個個都係窮撚，麵仔點解阿婆錢都呃

一個下午歐元中間價由手8.85 抽升到 8.90 真係個心離晒
跟住又回落到 8.84
過山車真係嚇死人

屌 關我撚事咩

遲巴兌哂啲歐羅未?

成日係到撚散戶

而家全世界睇緊係台戲

早知攞啲錢去貼仔好過

wtf 周圍都睇麵麵頭

巴菲特入咗少少S&P 500 ETF, VOO同SPY

gun!

連呢D搭棚刊物都寫麵仔, 你話你唔係雞棚? 又唔見佢地寫下樓王?

［多圖］泰國隔離營設施曝光

笑死

人地無限注...

我都無限注

未

Sqqq盤前+16%

雞仔注

Sad
一升無回頭

阿媽come餸個D罩

on9 蚊帳隔病毒

定trump trump叫巴神幫幫手買d野救市

今次股災麵爺拎硬credit

嘩 出面好危險

入黎避下難先

即係升定跌呀？

夜期扯唔起

你走啦！

我尻up架渣
尻知咩

笑死，第二個財經page講老母麵

麵麵哩期好出位

咩都唔駛講 一句到尾 貼倉就得

麵爺算唔算股災三部曲之中，少年股神

美期係唔係跌停左好耐，至少幾個鐘

剩係比你買上
但一跌到5%都會照停

咁不如停市一晚，OK？

咁撚多講股佬mon住lihkg

頭先聽有線講停第二次就等美國開市先再開返

宜家全世界都知你係大戶啦，開心未

侵呢次勁
拎股市做政績
結果跌停市

最先mom係沈門post

年年都係咁，個票站小過200個選民就運埋一齊點，唔係新野，返去做下功課先，仲話沈門弟子

真妓者

師父係錢錢錢都試過屌鳩我地

個個連登搵食

仲有幾粒鐘就開
到時究竟升返上去定插落再停過

師傅佢老人家應該係見我地唔成材 先講兩句等我地發奮向上

美股盤前個股跌少咗 panic sell嘅話今晚啱價入少少ETF

一開肯定大把人追沽

直頭喺到搭雞棚啦

唔水連登仔水邊個

《經濟通通訊社9日專訊》新型冠狀病毒肺炎疫情持續肆虐，並對中國帶來經濟創傷，外界擔心中國無法完成美國提出的購買大量進口商品的要求。據外電引述華盛頓和北京方面的知情人士指出，美國官員已經告訴中方，協議中明確了的具體擴大購買行動可以緩慢啟動，但這種諒解有條件的。消息指美方對中國提出延遲購買的兩大條件，一是中國確保全面復工後出口不會飆升，二是須保證採購總目標不能變，即中國必須完全履行承諾。

之前騙子一籮籮
膠椅子 英國國會 溫總 信念哥 愛康健 ....

慢慢來 金融戰剛開始

之前雞棚係扮專家
呢次係扮假膠

專家財演太多，扮假膠易出位之餘仲令人輕鬆啲落搭

媽咪麵老母問侯區

笑鬼死

宜家全世界都等你指示

侵侵都係Twitter 等緊你

「跟車太貼，易生意外」喺做麵爺對家都啱用
佢好學唔學學師父啲超心速轉身

超光速

之後就夾上去

數漏左沒事兄

睇怕又係左一巴右一巴格局

可能老母面係參透咗實戰理論 先做到同師父同步 百年難得一見嘅股壇奇才

屌，公海吹奏緊SQQQ

見底

我覺得冇嘢嘅，咁多人湧入去玩美股，咁係應該要搵對沖嘅

大量吹奏先出事姐
我地沈門日日吹奏師父啦

富途見到：

美聯儲把隔夜回購操作規模從1000億美元提高至至少1500億美元，把本週定期回購操作規模從200億美元提高至450億美元。截止發稿，美國三大股指期貨依然處於暫停交易狀態，此前跌近5%，觸發交易限制。

早幾日佢哋唔係開始玩pair trade TQQQ 同SQQQ咩?

OPEC+聯盟解體引發沙地與俄羅斯全面油價戰，《彭博》晚上引述消息人士指出，俄羅斯石油公司（Rosneft）反擊，擬準備於4月1日OPEC+協議完結後，為股東利益及策略性目標增加石油產能，並指產量每日多30萬桶屬於準確預測。公司亦準備好市場不同情景出現。俄羅斯財政部稱，該國能夠承受石油價格在6至10年內維持在每桶25美元至30美元水平，國家財富基金超過1,500億美元，可以在長期低油價情況下動用。

OPEC+上周未能就進一步減產達成協議，沙地率先對原油進行了逾30年來的最大價格下調，並計劃下個月將石油產量提高到遠超每日1,000萬桶水平，開始全面價格戰。瑞銀估計，沙地下月產每日油量將由3月份的970萬桶增至1,050萬桶至1,100萬桶，料布油第二季見40美元，料下半年或會有反彈。

高盛發表報告指，今次價格戰無疑改變原來預計油價發展的劇本，令天然氣及石油市場前景完全改變，可能令油價下跌至每桶20美元。在兩者談判破裂之後，油價在市場對未來需求的憂慮下已經受壓，並開始進入熊市，武漢肺炎擴散對需求衝擊與2009年金融危機期間程度相當，而產量激增可能與2015年第二季時的價格走勢相似，因此預期布蘭特期油於第二季及第三季價格將跌至30美元，更可能跌至接近成本價的20美元一桶。

該行又認為，這種價格將會對油企財務構成嚴重壓力，並令頁岩油以及其他高成本生產商的產量下降，預計頁岩油於第三季度生產將會下跌至每日7.5萬桶，但預計這仍不足以阻止第三季度每日120萬桶的產量盈餘。此外，出口國經濟增長放緩，亦對石油需求造成壓力，令油價最終可能跌至對生產商會構成經營壓力的每桶20美元水平。

「油價戰」告終之日取決於沙地及俄羅斯何時結束「角力戰」，並就新產能協議達成共識。Facts Global Energy（FGE）預計，倘油價進一步跌至20美元水平，雙方或於三個月內妥協，主要是「俄羅斯不能忍受油價處於20美元水平」；若油價於40美元水平上落，雙方則要長達1年才有機會達成協議。每日潛在供應或會增加400萬桶，連計利比亞早前因國內衝突導致100萬桶產量恢復，意味潛在供應隨時日增500萬桶。

Euraisa Group指價格戰或會維持數星期，甚至是數月，布油或進一步下試25美元，有可能對美國及其他成本較高的非石油輸出國組織造成實質性損害，但影響未必「致命」，或透過減慢美國頁岩氣，及叫停加拿大、挪威及巴西等下一輪採油項目以作應對。

另有分析認為，頁岩氣企業或會面臨整合潮，當信貸收緊、銀行開始檢視相關債務，有多少頁岩氣企業能生存仍是未知之數。紐約期油最新跌10.68美元，報30.6美元一桶；布蘭特期油最新報33.86美元一桶，跌11.41美元。

嚴師出高徒

不過我所有系統已經全面deleted 富途嘅software

連登啲窮撚錢你都呃, 師父好似唔收呢啲冷血嘅人

好彩麵仔唔玩美股,睇少樣嘢

鬥造爛市

樓王 我覺得呢個時候入番d軍工股有冇得唸

意粉趺2千點

y u here

你有開美股戶口咩? 呢期搏打仗機會細，大家掛住防疫喎。

俄佬同土耳其都暫時停火

開咗市嚟講，支那跌幅最少，支那又贏

但我睇會打wo

美國佬遲早開尻俄中波

姐係唔明打啦

唔會打

你哋唔好咁對麵仔喇。 佢都唔想燈，係命運

Cfu終要退休，由麵神頂上，股壇先有趣味㗎嘛

樓王 你太天真啦 麵仔 燈力無邊

利：人版

垃圾市場睇都無謂

港股俾c fu 沈 美股俾麵仔沈
左一巴右一巴好撚痛

老老豆豆，我諗大家又唔會話唔鍾意麵爺嘅，大家都係苦中一點甜，輸錢中搵一點開心姐

完全係引麵仔開美股戶口

打都唔會咁打

出面班友追尻住我黎屌

呢種交流必須既

你爆佢地

咁你今鋪又真係抵屌既 連登班窮撚d錢都要呃

講起打仗，金仔噚日射導彈都冇人蘇佢，慘

轉咗身應該都聽日開市先出聲，等人可以訓返覺好嘅

麵神夠晒料可以開宗立派

好難唔屌鳩你 個華麗轉身咁靚

條友冇錢使射飛彈搏問在寅搵佢頃偈R著數，點知除咗報紙報導話南韓軍方偵查到射飛彈之外，南韓政府冇人理佢

得得地wor

牛牛可以買美股架咩

Me以前用牛牛買美股，而家用FT, 遲啲可能會開多個eToro

好幽默風趣

比個number你，好好玩
SQQQ，美股版7500，3倍反向

啱啱先轉緊錢入美股倉 麵麵唔係咁啊

港幣轉美金點計

此前，美國總統特朗普2月29日曾被拍到與美國保守聯盟(ACU)主席馬特•施拉普(Matt Schlapp)握過手，而令人擔憂的是，施拉普當地時間3月8日證實他曾與新冠肺炎感染者有過短暫接觸。

白宮新聞祕書格里沙姆隨後發表聲明説：目前沒有跡象表明特朗普或彭斯見過或接近過這名感染者。當被問及是否擔心自己感染新冠病毒時，特朗普則迴應稱，自己「一點都不擔心」，他還強調，不會因此取消任何政治集會。

麵麵上船，面色不全

介紹幾個no比麵爺，除咗上面師兄講嘅SQQQ, 直接玩VIX恐慌指數都得。 仲有2倍反向黃金ETF,遲啲比個no.

樓王 唔好咁吖

去找換店或銀行兌再入牛牛，牛牛個rate好差，連佢啲staff都叫我唔好用牛牛兌換

居然師兄都想要明燈指路

其實咁樣有啲突發野攪下喺好事，可以提高危機感同演習被細菌武器攻擊，股市跌落嚟有得賴支共，侵侵攪得掂武漢病毒，九成連任

今日国奸隊唔知蒸發幾多錢

麵神入嚟吹水，將頭先個盤改低多3毫子美金掛盤，分分鐘照入到

好

眾師兄弟係咪引誘麵仔入門作反
想同師父爭飯食

麪神真是出名，連 I Money 都提佢……

麵爺可以睇吓有乜反向ETF啱玩，呢喥有，港股得啲7字頭太少

習習：

DPZ跌得夠多其實可以考慮吓，越係經濟唔好越多人叫外賣少去餐廳。

麵麵祝福軍工股，好彩未入

#12Mar #沙田 #街站 #學生陣線聯盟 #香城online
【612行動九個月紀念日x抗疫聯署街站】
日期 : 3月12日 (四)
時間 : 13:00 - 17:00
地點 : 沙田黨鐵站B出口
*記得戴口罩

#12Mar #觀塘 #放映會
【612行動九個月x多區聯合放映會】
日期：3月12日（四）
時間：19:00
地點：觀塘站A出口連儂牆
內容：播映《抗暴之年》

【612行動九個月x多區聯合放映會 - 觀塘《抗暴之年》放映會 ()】
時間：19:00
地點：觀塘站A出口連儂牆
內容：播映《抗暴之年》

【612行動九個月x多區聯合放映會 - 西貢《抗暴之年》放映會 ()】
時間 : 20:00
地點 : 光明公園 ( 萬宜遊樂場 )

【612行動九個月x多區聯合放映會 - 東涌《抗暴之年》放映會 ()】
時間 : 20:00
地點 : 東薈城噴水池
備註 : 請自備口罩

賣pizza 賣到上市 可以話同MCD 一樣

大約要跌多幾多？

呢隻好嘢嚟。佢經常有新款式，有app有運輸，一條龍做，喺牛牛時2嚿幾水美金冇入，自己真係on99, 睇到好硬係差少少價位冇入過

唔肯定有冇記錯，侵第一日上任s&p 500係2300左右 道指24000,25000咁上下

道指跌1800

1800點

沈判至末日

道指到數啦

雙重千跌

美女跌停

麵神留意美股第一日，道指跌1800

停咗

唔郁嘅喂

跌停左

有生之年

停左

唔止，仲跌停埋

見到啲股價前面有個H字

證明個泡沫幾大, 大家都篤手指
一結數原來全部都吹水怪

停左市

見證歷史時刻

dij 240都穿埋

停牌!

停市

Oh say can you see by the darks early night

月線只用兩棍就打穿哂咁多層雞棚

唔知仲以為金仔射左枝彈炸中華盛頓

Bloomberg成日比師傅屌到塌皮
但人地個直播真係好睇
Level 1 Level 2 Level 3

根本成個美股之前貴到離地，夠膽炒到AAPL 1厘回報都冇，點買得落手

有無清諗住博反彈入咗過夜牛

今日先講完311大地震個幾日股市

好緊張

我知錯啦 師傅

唔夠膽啦，你睇我今日尾市連 261 熊我都有賺就走咗先，宜家個市係你夜晚睇到佢跌成點都好，到第二日都可以當冇事

係玩期指先食得盡

美股熔斷機制（Circuit Breaker）的目的是避免出現自由落體般跌勢。以下是美國財經雜誌《巴隆周刊》（Barron’s）以美股三大指數之一的標準普爾 500 指數為例，說明美股指數觸及熔斷機制暫停交易的 3 道關卡。這 3 道關卡是以前一個交易日收盤價為基準的方式單日計算。

第一道關卡：跌幅 7% 暫停交易 15 分鐘
以標準普爾 500 指數為例，若指數較前一個交易日跌幅達 7%，也就是由上週五收盤的 2,972.37 點重挫 208 點，挫至 2,764.30 點，即啟動熔斷機制的第一道關卡，暫停交易 15 分鐘。

不過，美股若是跌到這個水準的時間在美東時間下午 3 時 25 分，或在這個時間之後，不會因此暫停交易。

標準普爾 500 指數期貨昨晚暴跌至 2,818.75 點的低點，隨即觸發暫停交易，這是因為美股盤前和盤後交易觸發暫停交易的跌幅比正規交易時間來的小。

第二道關卡：跌幅 13% 暫停交易 15 分鐘
標準普爾 500 指數如果跌勢一發不可收拾，指數大跌 13%，即觸發第二道關卡。標普今天的第二道關卡是較上週五收盤的 2,972.37 點下跌 386 點，也就是跌到 2,585.96 點，即再暫停交易 15 分鐘。

同樣的，如果是在美東時間下午 3 時 25 分或之後跌到這個水準，也不會暫停交易。

第三道關卡：跌幅達 20% 暫停交易到收盤為止
在美股正規交易時間，標普指數一旦跌掉五分之一，就會觸及熔斷機制，暫停交易直到收盤為止。

標普指數今天若是暴跌 594 點，來到 2,377.90 點，才會觸及第三道關卡。

至於個股的跌幅限制，有不同的規定。美國證券管理委員會（SEC）根據股票種類和股價，制定個股的跌幅限制。其中股票種類分為第一線和第二線。第一線涵蓋標準普爾 500 指數和羅素 1000 指數的成分股，以及部分指數股票型基金（ETF），第二線股票則涵蓋其他的股票。

樓王放出黎果個停左

抄MPF, copy trade師父個倉就得，係注意時間差，師父吹大雞叫買貨，mpf就要轉為保守、保本嘅基金

百幾萬mpf, 大戶嚟

開返繼續車落去

開番，-1900

眨下眼2000

Bloomberg堅係型

🇺🇸oh say can you see by the darks early night

但係好多股價都只係返到舊年10月左右

CFU 燈力無邊 是無量光

升返晒 沒事儿

IG

停9左

一隻買唔入，又改低啲盤減多2毫，搏大霧

入嗰隻目前已賬面有賺1%

低位中嘅低位

200000

金都回緊

預幾注，34再入 ,不過而家已37

屌你老未 好彩冇入牛姐 入左今晚真係唔撚洗訓！！！

期指要倒升了？

個野壞咗咋話

另外隻彈咗上去，唔改盤，由佢掛，買到買買唔到算

轉燈爆升

futu 顯示有成交架喎，係 hacker，定係咪邊個超級大戶部電腦俾個衰仔玩？

金股匯油咩都跌

HSI 唔跌

啱啱諗呢個跌停機制好毒
依家環球市場一體化
當跌停時孖展倉就會去其他市場斬
油啊金啊乜都好
總之斬你地，唔洗搞到我
如果跌20%停一日仲好
聽朝去亞太區沽你地啲股票
唔洗沽自己
華爾街呢班友仔真係好仆街

呢兩、三星期美股好似08年咁，去到某個位或時段就有隻無形之手頂撚住

多謝黨

相信政府

麵爺擺明摟屌

大戶麵救市

襯夜期打個底, 聽日分分鐘倒升上望裂口

大戶正仆街仲諗住長坐7500可以fat fat

我只知師父話會見底

g錯了

師父神喻比圖形走勢重要得多

輕鬆

呢個時候應該學樓王分段買正股嘅時候，擺撚明中東班油王同俄羅斯一齊做世界，我就唔撚信推到油價十幾廿蚊，一陣突然又話講掂數加美國有藥物有效療武漢肺炎，一定夾撚到仆街

聽日就睇你仲有幾多国庫托市

呢隻係咩事...

跌停機制其實冇乜用，想沽嘅沽唔到，一開又沽又停，結果沽唔到焗死，a股我食足10個跌停之後，開返走到已經冇咗大截

所謂冷靜期根本令人更加焦慮，冇好過有

侵侵都跟麵麵入咗牛

原來係p圖黎
sor

Fake news?
冇可能咁講説話

侵輸好撚多呀？

頭先去侵個twitter睇都唔見

08年vix爆到59
今日已經去到56

睇到句So much FAKE NEWS

呢個形式對老散不利，冇高速直連交易所網線，冇超級電腦做買賣，永遠唔係你沽到，等基金佬賣哂先有機會走到，唔公平

而家好見都係程式盤
set哂programme一到價就買/賣

沙特話減產，佢自己事前點會唔沽定
實fat fat 啦

經濟起飛了

頭先介紹咗比麵仔，佢對沽put熊淡特別有興趣，呢啲啱哂啦

而家老散唔set限價排咗隊先根本唔會操作到

大戶每一步都有電腦

老散仲on99 login ebanking慢慢set指令

主權信用貨幣體系正面臨行將崩潰的危局。

貨幣政策刺激經濟的功效不僅正在失靈，反而引發了一系列的問題。在全球央行長期信貸放水刺激經濟下，不僅造成了高槓杆、高債務的惡果，還帶來了「經濟低增長、物價低通脹、資金低利率、投資低收益」的負面影響。

掛盤有樣唔好，基金佬可以睇住派貨，所以對老散不利，總之老散喺實際操作上會比基金佬蝕桌

透過 HKG 分享一則貼文：議員稱牛尿牛糞可消毒預防新冠肺炎 親身示範牛糞沐浴

所以唯一可以做就係跟勢
跟住佢地個步伐行
寧可賺少o的

所以呢啲時勢避咗佢算

好mean但好應

DPZ呢啲先係防守型股票，咁跌法仲係跌唔夠1%，以前美股熊市成日話買「邪惡股票」，即係賭股嗰類，而家唔太work

所以我頭先早兩個鐘已經掛盤，廢鳩事同基金佬鬥，自己預個價位買到就買買唔到算，起碼可以唔使mon住，mon都唔夠基金佬落盤快，盞捱眼瞓

呢啲時間間間broker都會jam
TD貴都會lag
基本上你submit左個order可能load左5分鐘先知work定唔work，中途取消唔到添

我冇問題喎，改嚟改去都得，諗起15年嗰嘢，細貓入唔到，要靠打電話去致富先得 好多人嗰日買賣唔到

Same

可能仲跌呢，冇所謂嘅，咪聽日，我都預幾注入嘅

但點解同樣係食物既卡夫會瀨曬屎
係咪關業務集唔集中事？

書講嘅，經濟學人104個大解惑

兩嚿幾水美金冇入DPZ，明明我睇咗書做過功課，唔係落注硬係搞最低價入，贏得多過入AAPL

大麥克

估唔到！ 仲要有source
謝指教

參透實戰理論

Trump詳解跌市原因及其好處

本書起碼2~3年前台北買嘅，如果嗰時跟佢入貨，根本贏唔少，我記得啱啱玩美股係22X~23X，之後慢慢上到咁，爆發過一兩次

咁睇番轉頭 呢兩三年就係美股尾水 咁真係鳩買都賺

大家放眼將來
正如樓王之前所講，賭場日日開
今次賺唔到咪下次

睇咗過百張公司十年圖，結論係只要唔好搞嚟搞去手多多，揀正常公司坐貨睇十年，美股好難輸，只係係咪扑中10倍百倍股

你審下佢地，佢地就知錯架啦

我呢啲懶人買股淨係識跟股神買標普

出面班友唔知老團麵玩法姐
前幾年都係收市先講真話佢日話入左牛收市就轉埋身

voo同spy再跌我都有興趣。唔使煩，其實好過揀股扮股神

當年同馬兄既風彩我到依家都仲記得
日日收市轉身射個3分波

其實係咪陰鳩咗個電腦盤

如果係 寫程式條撚屌實比人買起全家

有3171股成交咗

正想問呢3.1k 有幾多用呢個價買咗

全部3171股

6億幾美金，條友依加都唔知點好

張縮圖真係drop to zero

Head of port authority of NY and New Jersey tested positive for Wuhan virus

新宿歌舞伎町夜晚好冷清 日本網民提議扮「桐生一馬」好時機

難得咁冷清我又真係幾想過去

一訓醒就見到咁撚壯觀既事
真係災to the world

[突發]財經台鉅子-呂布大師預言熊軍末日！！！

派花生...佢地咩仇口

精彩
2千跌

二千一

睇多幾日就慣, 而家美股容唔下一個錯誤
A股化將會係日常

Me too
捽眼捽左幾次
以為自己打丁打得多眼花

意粉九千宗，封國
加入一帶一露吖嗱

你地係咪癡撚左線呀？
建議麵仔玩美股？
想冚球剷呀？

非常不幸嘅唔係美股跌2000點，係我最後一個Amazon 嘅口罩order都被佢cut單

好在我係第二喥買咗多少 單靠佢死得

開定下期

沈陣營第三百二十期 - 弟子不是無情物，化作袋泥更護盈

師傅早晨\|/

唔知德法兩國幾時出事
鬼佬仲未肯戴口罩

【 2020 年 3 月 10 日；上午 5 時 37 分】 繼周日宣佈意大利北區封城後，意大利總理孔德 (Giuseppe Conte) 今晨再宣佈將在當地時間周二早上限制全國國內移動、關閉所有公共場所，包括學校。另外當地將取消所有公眾活動，所有運動活動將會暫停，包括意大利甲組聯賽。禁令將維持至下月 3 日。孔德指只有緊急原因、醫療需要或工作需要才可在國內行動。當地至今已錄得超過 9 千宗確診個案，463 人死亡。

限制國內移動即係點？ 要大家門禁唔比街？
同埋佢都係神根公約簽署國，咁啲鬼佬會唔會整返場大逃亡，感染歐盟

普京條友唔知係咪沽空期油，所以唔肯減產挑起事情，油價再落等佢平倉就會同沙特傾掂數，落到30美元樓下一桶嘅話，除咗沙特都冇邊個頂得順

睇普京竟然係增產應戰沙特
應該想夾死美國頁岩油
睇沙特下一步就應該知係咪夾計

美股3大期指反彈，噚晚可能普京贏錢，沽空美股3大指數、沽期油呢鑊仲唔執到笑就奇

完美fake哂人入牛

瞓身熊仔啦

利申:冇錢買

30樓下，俄佬成本未必夠冚，沙特採油成本最平，美帝葉岩油公司執笠冇問題，去到咁平仲開採把鬼，用哂人哋嘅先喇

執笠其實好大件事
睇過葉岩油公司同銀行好似有借錢營運
銀行一收唔到條數就仆直

\|/
師父早晨

恒指應該今日跟機跌2000點...

俄佬大大聲話25-30美金頂6-10年
沙特就20都有賺
所以睇沙特點應對
而且頁岩油公司係借高息債營運 執笠爆起上黎應該幾精彩

如果成本超30蚊，唯一辦法靠政府優先採購支持戰略儲備製造業，不過納稅人使多咗錢可能屌鬼

油又名「黑金」，形勢非常複雜，美軍撤出黎巴嫩但仍然留守油田設施就知

陰謀論就係俄佬同支鬼簽咗2年死約80蚊桶，轉頭走去沽空期油，有支共做老襯包底唔怕玩嘢，唔係冇理由鬥減產，同錢鬥氣咩？

可以政府優先採購，作為補貼，入口徵稅，油市場唔係自由市場嚟，各方勢力把持

過夜熊

【大師睇市】港股震盪後可企穩 不宜看得太淡！
03月09日(一) 12:52

訊匯證券行政總裁沈振盈表示，油組(OPEC)與俄羅斯談判破裂，沙特隨即掀減價戰，拖累國際油價急挫，環球股市受牽連。他指出，上周已提醒投資者要留意圓匯走勢，美元兌日圓曾落到去101的重要水平，技術上或有機會平倉，同要留意日本央行或會出手干預，日股止跌或會減輕環球股市壓力。

大師又指，恒指周一(9日)下試兩萬五邊，未來兩、三日或會繼續震盪，但聯儲局下周有機會減息，加上內地或有政策扶持，料大市調整埋呢兩三日有機會企穩，後市不宜看得太淡，投資者毋須太過擔心。如博短期仍有震盪，但後市有強勁反彈，部署好倉可考慮5至7月指數價外Call。
另外，5G概念股如京信通信(02342)、中通服(00552)及長飛光纖光纜(06869)等，雖跟隨大市回調，但下跌幅度輕微，正股可繼續持有。
－－－－－－

巴菲特增持咗泛美航空好似係

之前好多間執笠政府都無理過 出手推返高油價機會大

師父叫人買CALL!!天崩了

吹大雞5~7月好倉

開始反彈去到4月

5~7月，「5窮6絕7執骨」似哂，Call 8~10月

仲Call?
5至7中期孽績，肥佬拉冧幾多大企業呀？

環球股壇搞屎棍

1. 普京
2. 肥侵
3. 支共
4. 金仔

5.沈大師

《經濟通通訊社１０日專訊》原油價格戰觸及市場激盪，加上新冠病毒侵襲美國，美股市場單日下瀉逾二千點，觸發市場啟動史上第二次「熔斷機制」，ＶＩＸ恐慌指數一下飆升三成至５４﹒４６水平，現貨金從高位回落至１６６６美元，１０年國債孳息率跌至０﹒５５厘。分析指，近幾周標普５００市值蒸發逾５萬億美元，未來還有下跌空間。個股方面，資源股跌幅顯著，雪佛龍跌１５﹒３７％，埃克森美孚跌１２﹒２２％，另外陶氏化學跌２１﹒６６％為最差表現道指成分股。最終道指收報２３８５１點，跌２０１３點或７﹒７９％；納指收報７９５０點，跌６２４點或７﹒２９％；標指收報２７４６點，跌２２５點或７﹒６％。

＊夜期低水２５４點，ＡＤＲ指數失守二萬五＊

港股夜期收報２４７８６點，跌６４點，低水２５４點。
港股ＡＤＲ比例指數跌３０３點收２４７３６點。預託證券全面下挫，騰訊跌１﹒６６％，折合港元報３７１﹒１４元。匯控跌２﹒９２％，折合港元報４７﹒３３元。中移動跌１﹒８３％，折合港元報５７﹒７２元。友邦跌０﹒４１％，折合港元報７１﹒１元。長和跌０﹒９２％，折合港元報６３﹒４１元。中行跌０﹒６６％，折合港元報２﹒９９元。國壽跌１﹒３１％，折合港元報１６﹒８２元。中海油跌２﹒６５％，折合港元報８﹒５６元；中石化跌４﹒７３％，折合港元報３﹒６４元。

＊港股料二萬五現反彈，今早「黑期」曾升逾二百點＊

隔晚美股再瀉二千點，引起市場恐慌，相反港股似乎「跌無可跌」，當恒指屢試低位時，美股則連日破頂，情況有如末日前的最後派對。而有「黑期」之稱的新加坡ＨＳ５０指數現報２５０５６點，升１５０點或０﹒５９％﹐更一度升逾二百點，重上２５１００水平。回望港股過去一年由高位回吐逾５０００點，相信港股短期內再下跌空間機會不大，只要穩守２４５００點則可，故現時可能是最佳入貨機會，投資者可留意重磅股等表現。（ｕｌ）

所以支共偷雞買伊朗油唔買俄佬油

今次好大機會係沙特想夾爆伊朗
伊朗本身靠石油輸出搵錢
而家國內爆緊肺炎
政府高官好多都中招
仲唔趁機整你咩

\|/師父

伊朗成本同沙特差唔多低 咁易夾得爆?美俄應該會死先

跟！

都合理

排名係咪不分先後架
但點講都好師父同其他人係唔同級數囉

\|/
沈to the world～

睇吓美股仲落唔落? 暫定如道指22000~23000就溝貨，呢啲市要拉遠啲溝，唔係冇效率

樓王分幾多注？

噚晚入嘅會分3~4注，每注50~100+股咁加，越平越溝多啲，預3~4年之後檢討

另一隻買唔入會再等機會

俄佬要錢唔要貨式賣油，係準備緊戰爭

呢個觀點幾有趣
另外俄佬開左口話25-30蚊桶同你玩6-10年都絕無問題

沙特大幅增產，美帝一定係同意至會發生，因為沙特就係美帝隻狗黎。所以唔存在沙持打擊頁岩油既問題。呢鑊係沙特/美帝玩以本傷人，因為石油真係俄佬春袋黎。

14年尾開始借 包裝左好多高評級公司債

或者技術性反彈，環球經濟基本因素確係麻麻，就算再QE都未必生效。

耶倫都改咗口有機會經濟衰退

認同，過往五六十年，沙特都係靠做美英走狗可以保住自己安全，佢打美帝頁岩油，美帝咪郁佢

但唔 make sense，打仗唔要石油，要美金？

入面d人話俄佬自己生產石油 相反要美金買野

同邊個買？

唔知 你可以入去問下佢

連登仔之燈連證券行都賴嘢，當日FT「被hack」個個走，吹雞去IB，去CS int，我一見就唔走，心諗你嗰一萬八千美金唔使咁緊張喎

屌你老母 IB完全交易唔到囉

+245 港獨

可以整東邪西毒南帝北丐中神通新版（當然大師放中間）

IB 用家，琴日照買賣到
係login 有時會error 幾秒，不過都自動連返

師父77台，女主持好似幾得

肥佬睇反彈hsi到27000

大陸佬今日唔托市？

市場回應師父最大訴求

咁牛

原來條女棚牙唔得，個鼻唔夠高，不過執一執整一整就應該幾好 起碼底唔太差

睇升 2000點 姐係

個升市假嘅

即係就算反彈都唔過27000, 更大機會是未必有似樣反彈

cfu said 2018 $50 can call

師父同船，錢使唔完

樂宜呢，我要樂宜啊

係，全面由淡友轉為撈底大好友，danger signal

師兄方便請文字直播師父神喻....係街睇唔到電視

香港開電視熱線幾多號，我要搵師父比指示點操作個MPF倉

收到

1831303

樓王1831288......

到時記得講暗號

V巴玉音

條女鼻大咗少少，睇真啲唔算扁，係牙問題，身材好似有，其實都OK

好耐冇睇電視股市直擊，換哂人都唔知，不過嗰條冇料又臭口嘅4眼佬仲有得撈

捕定先

屌你班撚屌 唔屌你，未必打得通而且師父會祝福「你好」，咁就死得

即係堆貨可以坐一年

隔過一年幾
再睇77台財經節目

財演完全冇進步過 係度講啲乜奶粉股可以買呀 經濟唔好都要食奶粉
唯有CFU係清泉 句句重點 一劈頭就話2018 50$買得

樓王曳曳了

富途個app無可否認除咗唔等使嘅「社區」、遊戲之外，實時數據係幾好，資訊就係吹奏支共嘅洗腦嘢

呢D野有來有往, 你整句屌你先啦

迎合本門風格評論吓啫

沈陣營第三百二十期 - 弟子不是無情物，化作袋泥更護盈